[有圖］ 當打FIFA Online對面手制冇電既時候

屌你呀，串我利，我地擺明放棄聯賽全力爭歐聯啦柒頭

笑4